[85罷工] 齊齊入返自己行業tg group谷人數

相信大家都睇左唔少落地開花公開信，其實各行各業都有好多自己友，我相信只要建立到一個交流平台比大家，就可以將力量聚焦，真正影響個社會，而唔係只係一封信。

點解次次罷工都失敗？
因為次次發起罷工，都係得幾幅圖係網上面傳黎傳去，個個都唔知有幾多人想罷，最後驚得自己罷，冇用之餘又會比人秋後算賬。

到底缺少左d咩？
缺少左一個平台，可以比你清楚有幾多同行想罷工，可以比你預期到罷工既成效有幾大，可以比你估計到以現時人數罷唔罷得過。

呢個平台咪就係工會？
而家d工會主席個個有名有姓，有d收成期，唔會拎自己個名出黎同你駁。加上就算有心，又有幾多人本身係同個工會有聯繫？工會都唔知可以動員到幾多人，成員又唔知實際有幾多人參加。抗爭新時代，就由我地香港帶頭數碼化公民抗爭。

咩叫TG工會？TG 工會有咩好處？
用Telegram形式將唔同行業既人聚集，
每個職業開一個group，當儲夠足夠人數，討論完之後，投票確認罷工細節，再全部人一野罷落去。大家可以keep住隱藏身份，直至聚集到足夠既抗爭力量先罷工、可以預計有幾多人罷工、可以預計罷工可以造成幾多威力、可以令大家都信呢件事，罷工黎講，信就會贏。

(以上呢段文credit to欲罷不能巴打)

Link如下:

全港罷工整合link (live update)

[85罷工] TG Channel:

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
Channel:&nbsp;

金融業 銀行業

保險

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (後勤/廠) (FMCG/Luxury)

法律

藝術及文化

Headhunt/Recruitment

音樂界

電訊業

酒店業

如果你發現未有自己果行 歡迎開個新group招募更多同路人
現時所有tg group人數加埋大約有5萬人

請繼續宣傳開去令所有人知道

You are not alone.

各行各業都已經有大量文宣

我要罷工

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民三罷

推

大家齊齊搞大佢

我跟甩左隊
請問當日七區係各自去邊個位集合？

光復香港
時代革命
我要罷工

沙田大埔屯門荃灣黃大仙旺角金鐘

除左金鐘知係邊個位
其他區咁大即係邊個位等呀到時？

有啲gp入唔到 private左

有文宣出過圖但我一時之間搵唔到

岩岩test左1次全部都入到

同時他們將會發起全港七區集會，在周一下午一時開始分別於金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園舉行集會。

source: 立場

入咗

之前有d bot踢走左pass唔到test嘅人
你pm admin叫佢unlock返就可以

8月2去集會
8月5齊罷工

gogogo

push

曬氣啦，8月5罷工有柒用

有冇地產界

建議自己公司都開翻個，始終都要睇公司裡面嘅抗爭力量

大罷工

有好多係細公司開唔到
同埋開得太多太散力量唔夠集中

齊齊罷工

有無冷門行業

3家姐

文職有未係咪因為太廢

細公司易啲埋堆，佢地唔開都得。就算個行業有幾千人罷工，但你公司得你一個，咁就冇意思啦，係要罷到影響間公司嘅運作。

就係唔可以抱住冇意思嘅心態而唔罷
罷數最重要嘅就係人數
無論大公司定細公司一樣咁重要

文職間公司都有行業架

算唔算係FMCG
之前見過有化驗巴想開group但最後都無人開

加油

採購或者shipping有無?

算唔算係物流?

我意思係人數唔夠就冇意思，加上好多人擔心得自己罷，所以要喺確保有一定人數之下先罷。

所以就要用tg group話俾大家知有好多人陪自己一齊罷

yes！齊上齊落，記得去集會！

星期一 罷工

黃金兩日

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

Push

航空業個group 入唔到？

入到呀

勇武界

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我入條link就咁

Pish